港九冚賭拘82人 警搗釣魚機賭檔

2018年08月12日

港九冚賭拘82人
警搗釣魚機賭檔

■觀塘區警方破非法網上百家樂賭檔及無牌按摩院。警方提供圖片

【本報訊】《蘋果》揭發有不法分子以遊戲機中心釣魚機作賭枱，利用儲分換錢方式吸引巿民豪賭。警方前日展開代號「雷霆一八」行動，在全港打擊非法賭博，其中在深水埗搗破一個非法釣魚機賭檔，連同在香港仔、旺角及觀塘搗破的網上百家樂、三公賭檔及地下麻雀館等，合共拘捕82人，撿獲大批賭具。

記者：唐家輝

深水埗警區特別職務隊人員，前晚7時半突擊搜查深水埗南昌街一個單位，搗破一個非法釣魚機賭檔，合共拘捕5男1女，年齡介乎22至30歲，包括一名男主持，行動中撿獲2部釣魚機、3部射擊遊戲機、約4千元賭款、1部讀卡器及13張遊戲積分卡，全部人分別涉嫌「經營賭博場所」及「在賭博場所內賭博」被捕扣查，警方調查顯示部份人有黑社會背景，不排除幕後有三合會社團操控。

■不法分子以遊戲機中心釣魚機作賭枱，吸引巿民豪賭。資料圖片

觀塘另破無牌按摩院

觀塘警區反黑組及東九龍總區機動部隊前日下午聯合展開「犁庭掃穴」行動，突擊搜查協和街一個單位及物華街兩個單位，共搗破2個非法網上百家樂賭檔及一個無牌按摩院，當中在賭檔內共拘捕31人，年齡介乎32至81歲，包括兩名女主持人，場內撿獲約2萬6千元現金、7部電視、3部電腦及其他賭博工具。

旺角警區前晚亦有反賭博行動，突擊搜查旺角亞皆老街一單位，破獲一個地下麻雀館，拘捕2名男主持及6名涉嫌在賭博場所內賭博的男女，場內撿獲3張麻雀枱、6副麻雀及約280元賭款。

另外，西區反黑組及重案組探員聯同機動部隊，昨凌晨進行代號「雷霆一八」打擊非法賭博行動，突擊搜查利東邨商場3樓平台，破獲一個非法三公賭檔，拘捕18男19女，包括3名主持，年齡介乎21至71歲，同時撿獲26,300元現金，警方初步調查顯示該賭檔背後由黑幫和合圖操控，經營約兩個月，最大注碼達10,500元。

上一則
上一則
九巴3年前擱置限速卡計劃

下一則
下一則
情侶爭吵揭騙貸集團 10人被捕

雷霆一八

突擊搜查利東邨商場3樓平台，破獲一個非法三公賭檔

即係呀叔去開果d

旺角警區前晚亦有反賭博行動，突擊搜查旺角亞皆老街一單位，破獲一個地下麻雀館，拘捕2名男主持及6名涉嫌在賭博場所內賭博的男女，場內撿獲3張麻雀枱、6副麻雀及約280元賭款。

三張麻雀檯都叫地下麻雀館